有無深黃四大聯賽球隊介紹黎支持下

依家買舊豬肉都要睇個豬肉佬黃唔黃， 咁梗係要揀隊深黃球隊支持下，有無手足介紹下邊隊波深黃😊😊

撐我車 FREE HK

Rockets

多蒙特 維拉利爾 國際米蘭 利物浦

多蒙特深黃年年對抗拜狗

國米大陸佬佬闆喎

黃潛有深黃手足愛蛇

佢制度內抗爭
用支那錢支持外國野
勁撚黃

羅馬

Ac米蘭 阿斯頓維拉 西班牙人

國際戰線黎

拜早年

阿仙奴

愛斯賓奴

狼隊
愛斯賓奴
國米

韋斯咸
哈化柏林
AC米蘭
熱拿亞